想問下咁多位巴打意見！

話說小弟去咗澳洲（所謂八大）讀左差唔多半年（讀緊CS)一年學費再加埋洗費差唔多40萬,而家讀左一個sem,發現自己唔係好適合讀CS, 諗住轉去商料.但我就諗如果讀商科， 不如返香港讀.........，申利屋企唔係好有錢.......
返香港讀
繼續留喺澳洲讀

個分夠入香港bba?

唔夠，只能夠入HD asso

點解會覺得商科會啱讀
Cs唔啱讀呢

Degree會好睇過hd/asso 喎
尤其係你已經開咗個頭

先唔好理， 但你覺得一年40萬， 你出嚟Fg都係得萬幾蚊， 唔覺得有問題咩

咁唔過都過撚咗，點解唔捱埋佢？有樹幹都唔識爬

四年後我揸埋土 cert 你揸澳洲八大 cert，你都贏我成條街啦。之後返嚟香港再轉做BA再博吹水M位，你咪可以當我係狗咁撚囉

但你而家返嚟香港乜撚都冇，分鐘做隻慘過我嘅狗

推